俾人遺棄但係充滿感謝

No Thank you! I really appreciated it! It was a good thing, thank you

多謝你遺棄我
美國人真係好偉大 次次都幫蝗蟲執蘇州屎

24年前，浙江衢州一名女孩遭父母拋棄住進孤兒院，之後被美國家庭收養，健康快樂地長大。24年後，她想找到親生父母，也在農曆年生辰當日順利找到，她對親生父母沒有怨恨，只有感謝。
這名中國女孩現在的名字是瓊斯（Joy Jones），在1995年7月20日被發現遭遺棄在衢縣後溪鎮政府附近，之後被送進孤兒院，被取名為「瞿後芳」，1997年5月被抱養到美國。瓊斯在美國的生活，活得健康快樂，並已經結婚，但她始終沒有忘記要尋找親生父母。最近，瓊斯找到了親生父母並進行視象對話，生母柴樟仙看到瓊斯，泣不成聲，聲聲直呼：「女兒，我對不起你啊。這麼大點，媽媽把你扔掉，媽媽真的對不起你啊！」
隨後，瓊斯的親生父親餘雙堯從抽屜內，取出藏了24年的出生證。巧合的是，瓊斯與親人相認的這天，剛好是她農曆正月初九的生日，瓊斯得知後相當開心：「這也太好笑了吧，太神奇了，這是我最好的生日禮物。」
不過目前仍未知親生父母當年為何要拋棄瓊斯，外界推測可能跟重男輕女的源故，因為家中已有一名哥哥，而作為女兒的瓊斯卻變成棄嬰。無論如何，瓊斯還是很感謝親生父母當年誕下她，給了她生命。